黃毓民唔支持100毛，算唔算垃圾老屎忽明燈食屎狗五毛？

黃毓民解釋唔去100毛嘅馬騮戲選舉論壇

Full version:

100 毛打手落曬地獄?